要求818宣明港獨不是五大訴求

見招拆招，唔好俾人亂加罪名
我相信大部人 今次 係今次唔係要求港獨
故意聲明等班冚家剷無得亂扣帽子好嗎

推

你就算只係講雙普選
港共政權都會照話你危害一蟈兩制
所以扮天真好啦...唔好真係咁天真

呢個世界就係太多人只相信表面嘢
大大隻字講明唔係申請港獨，俾人屈都有相為証，而且雙普選係基本法寫到明，佢地唔敢公開駁嘅
有d嘢大家心知肚明，但係表達咗出嚟就唔駛遭人口實

畫蛇添足

無論我地依家做乜佢都係話我地港獨架啦

贊成，
唔好話點都有人屈，至少俾人屈時大家可以話「唔係喎，已經嚴正聲明左唔係港獨啦喎。」

偽命題黎
大家都知都相信港獨係唯一出路
盲目係一國兩制下追求任何野都係天真既想法
正如相信立會選舉自由
但事實同你證明左佢有dq佢有功能組別佢有種票舞弊

我覺得唔需要特別去宣明

支那玩扣帽子就比佢牽住走，如果下次支那人屌你唔認自己係中國人，係咪又加我是中國人？

明明811個勢都係我地個邊，比人撚兩撚就好似唔記得依兩個發生過乜事咁。

但係我地要面對依家面前呢一場仗，一定要見招拆招，唔好再將戰事拖長，越長越多機會犯錯
起碼，我地要為幾位烈士打贏呢五大訴求翻嚟先

唔識玩政治就唔好出黎獻醜

都係做個樣姐
又唔會少咁忽肉

見招拆招

五大訴求係凝聚力
我地要團結為幾位烈士達成目標先

願聞其詳

你做啲咩嘢都好，大陸一樣係標籤你港獨，所以唔好咁天真啦。

分化post